容許我再係到賣下音樂會廣告

下星期三17/10紅假
就係坂本龍一音樂會
雖然今次教授唔會黎，但我地向佢本人買譜
獲得佢認可表演

Urbtix 仲有後排既飛
想要前排可以搵我地

有好多巴打都買左飛
到時可以黎個音樂會大合照

lm

我地團既樂手有一半以上既係女女

比起呢樣 你地樂團主要玩contemporary?

點解要容許你？
坂本龍一大撚晒？有特權？

出發點係想帶多啲唔同種類既music比大家
好似今次咁
Ryuichi sakamoto 香港係少有一set咁做
其他多數都做久石讓

咁咪上一頁

點解簡板本龍一？ 利申未聽過佢個名

佢作好多都係film music
對香港人黎講都算易入口
都其實佢都好出名既composer黎
比較出名都係merry christmas mr lawrence